五毛會員朱智賢#17799 玄學大師詹惟中#50328係咪死咗？

成4日無上水，係咪中肺炎死咗？

改左做大英帝國